188關時事台咩事？返去站務台貼啦仆街！我想睇何妖仆街呀！

係咁洗188上黎一定有古惑

根本唔係時事

推

五毛搞事

所以我瘋狂貼你既話

屌你老母連尼住

唔移佢地d 188 post去站務台

我一定唔會比188一年囉

移唔移我都唔會比

推！

Agree